今日去食譚仔，比個呀姐話我犯法

我只不過叫咗碗雞肉墨丸重慶特辣

典解

唔敢再嗌土匪雞翼

因為重慶特辣

利申本人愛國愛港，擁護一國兩制

下次記得講中國重慶

點解5系中國香港坦仔啊曱甴狗

譚仔雲南米線

想無事以後就要講中國雞肉中國墨丸中國重慶中國特辣中國米線

sorry for inconvenience caused

暗示重慶獨立?